是的，他確實否決了酒館執照費翻三倍的議案。 政治報道:阿什街101號的醜聞不會消失，安德魯·濟慈，2021年7月3日，聖地亞哥之聲 
 這道菜主要在酒吧和迎合工廠輪班工人的通宵午餐車出售，至少在上流社會的想象中，它似乎有“夜間的東西”。 誰發明了漢堡包? 深入瞭解美國標誌性三明治的混亂歷史。 Erik Ofgang, 2021年5月28日，華盛頓郵報 
 文章發表後，一位名叫托馬斯·皮拉戈斯蒂尼(Thomas Pieragostini)的讀者通過電子郵件給我發了一個鏈接，鏈接到1894年春德克薩斯州《夏納公報》(Shiner Gazette)上刊登的一系列廣告，廣告上是當地一家酒館提供的“漢堡牛排三明治”。 誰發明了漢堡包? 深入瞭解美國標誌性三明治的混亂歷史。 Erik Ofgang, 2021年5月28日，華盛頓郵報 
 她熱愛野性的女性，主持沙龍長達60年，還創辦了一所女子學院。 最佳OZY:歷史上的壞女人|肖恩·庫利根| 2021年5月28日| 
 附近鬼城特林加(Terlingua)的星光劇院(Starlight Theatre)餐廳和酒吧也符合要求。 最佳冒險酒吧的越野指南|Graham Averill | 2021年4月14日|Outside Online 
 在酒吧裡，以馬為主題的酒吧對著名作家來說一定是壞運氣。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 沿著這條高聳的路線，幾乎每一家19世紀的酒館或歷史悠久的酒店都有一個鬼故事。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 前文化大臣大衛·梅勒(David Mellor)常說，他們是在“最後的機會”酒館裡喝酒。 大衛·卡梅倫的信譽問題|阿拉斯泰爾·坎貝爾| 2011年7月8日 
 聽著，這是深夜沙龍有時候事情有點失控的時候我有必要堅持自己的立場。 星星的女主人|A。 E.霍奇納| 2010年12月3日|每日野獸 
 當這種情況發生時，就像弗蘭克·辛納屈(Frank Sinatra)對一個沙龍歌手說他很好一樣。 多米尼克·鄧恩:終極記者記者艾倫·多德·弗蘭克| 2009年8月28日|每日野獸 
 沉默了片刻，多阿·伊內茲回到了酒吧，這時酒吧裡的人很快就滿了。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 歡快的音樂聲從一艘大汽船的甲板上傳來，船上擠滿了吵吵嚷嚷的遊客。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 平時，票價從₱50酒館住宿到₱8甲板船票不等。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他為打斷他們的tête-à-tête道歉，但說他別無選擇，因為酒吧已經滿了。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 朗克羅斯在酒館裡打檯球的那天晚上就迅速下了決心。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍